[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2777）

預評贏大錢

Slow

條友輸到傻左?

阿積士入番2粒好嗎

集氣阿積士下半456

爆撚完我角細又停左我屌你老母

陸軍想和？

上盤又撚狗了

條友做嘜鳩

DLLM垃圾祖妹到幾時
快啲入啦

牙朗都未入波

祖妹撚到仆街

明亮想點次次買完佢先出

阿朗俾多球得唔得

求派

猜撚完未 垃圾祖

佢又買左咩鳩

華歷簡奴(主)
慕遜加柏(主) 對 RB萊比錫(客)
角球 細10.5

屌你老母 入多球啦 祖

上盤買定d no goal算

屌你老母美職大

祖13.5s

大家輸錢最開心

慕遜加柏(主) 對 RB萊比錫(客)
角球10.5細
華歷簡奴
入球

祖記上盤叫爆區

放過我

有冇channel

又黎爆角

買唔到了 屌佢早啲出得唔得

屌13c

13角 屌佢老母 燥咗

美職狂刷角啊🚩！！

g持

明亮勁在可以調整心態買番轉頭

13.5s gel

中央陸軍叫爆區

13.5b -1c

廢撚送夠角未

13.5b gel

修10.5b anyone?

唉 好撚弱智

收息都唔撚比我 屌

有D難，佢地仲要留力打歐聯

祖記3:1未啊

收乜鬼

橙橙

陣間有冇人要大波咸

嘩師兄，即場角你咁既倍率都買？

收屍 收我屍 屌 A1頭條見

廢撚放水啦

火車頭

唔好jer喇 我on9

祖入未

大家都要輸錢
有幾多輸幾多

原來係你黎姐係反手飛喇

半大

祖入多球啦

下? 屌啊

買撚完又停晒唔撚刷 唉屌

呀朗神傳

祖 我求下你入多粒 我幫c朗口爆

14角完 100%

用真錢買反手？

屌你老尾阿積士

我都想反手

修仔你輸咪刷

屌你老母美職入波未阿

屌 祖 快撚啲入多粒

明亮對家可以上樓

修咩事係咁刷

明亮13.5s 我14.5s 無衝突掛 開開心心14角完啦

布拉加

派？？

華歷簡奴 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

華歷fg cashed

Rb 停撚完角未

炸

修立即入球

屌 炸撚咗

你宜家買都唔遲架

祖記14.5s練心開始

祖輸盤玩完

rb goal

祖 求你入多粒

祖無啦

唔洗練啦 嬴硬 14角完

屌 串咗 rb x 修

唉 早撚知跳船

狙14c

廢撚下盤 GEL!

屌你廢撚又刷

13.5b goallllllllllllllllllll

係咪啊 都話啦 屌

咪撚gel啦

Kean入個波先啦

我好後悔

屌你頂撚住呀仆街 咁快開第14角把撚咩

祖記求入一粒

On9廢撚又送又刷

再預言 無入球

找卡數中柱

炸完對家入定律

屌你祖記 好撚垃圾

祖開個上盤啦

祖記

RB 2粒

D俾波仲差過降班個幾隊

百屌祖記

祖 求下你入一粒

31

塔沙雷'

修cup

以後同明亮同路 死人都補撚咗飛先 唔撚理咩水位

火車原來走盤

我屌你老母

祖入多粒啦屌

頂多6分鐘plz 14角完plz

好撚好笑咩

Penaldo入兩球上射手榜榜首啦

祖求你刷埋佢

屌你老母

祖3:1啦我等派錢

似廢撚入多球

哇屌你老未

我朗 入多粒啦

美職入波啦快撚手

明明個遊戲就2揀1 永遠開對家

唉..輸到傻撚左..

RB高水上盤

意假賤種老人足球真係抵出局
垃圾慢撚到

屌你牙朗行行企企

冇時間喇。廢撚龍門出埋黎啦

修仔我屌

華歷簡奴 fg

垃圾祖

祖

rb 好似好耐無輸過。

好撚廢 祖記真係抵無歐聯 含家產

Agree 踢埋啲養生波DLLM

Ajax

嘿

個18號真係好撚廢

修和一世球迷 加抽一個含

屌喇星兩隻翼廢撚到

祖出個個nigger係做乜撚野事
連接波都唔穩

斯朗不如退休啦咁養生

含我

+1

新星喎

似咋 我見廢撚踢得好過蛆

頂多幾分鐘炸 14角完大家開心

有無人知找卡數2:1左

屌你廢祖差D比人入

痴撚線差d又失波

心動不如行動

祖成班仲喺度妹

屌你老味 祖記班垃圾 入多粒啦

屌你老母 祖雲達斯 我一世都反蛆狗 我屌你老母

祖真係好撚垃圾抵一世無歐聯

個個比蛆鍊住緊個春袋

15c唉

哇又差D

屌你垃圾祖守好d啦
又送角比人爆撚哂

場波西撚到on9

15

16

Gel乜撚

蛆 火車頭絕殺

十六

修再入ok??

廢撚無2:2真係無天理

16C

好撚彩，屌補飛補撚到手震

垃圾祖爆撚哂

廢祖有返半格都算係咁

含家產屌你老母

唉allin左㗎屌

有機會開到就比户口我

祖 成10分鐘冇射過
算鳩數

祖雲達斯屌你老母

賤種球場-曼城祖狗
仲有邊隊

安曼
芝加哥
費城聯

皇馬

同埋我想問下有冇阿積士苦主

又黎第二隊狼狗呀?
14腳0goal?

屌你老母一世反蛆

LM

弱撚智 穩乜撚野

十七

17 c 仆街啦屌佢老母

Lm ah diu

lm

又妹又送角

爆撚到ON9

平時又唔見咁刷得

天主大學開平手係咩玩法 要主？

17c 我抵輸

真係on9

Ajax俾d力啦

Lm

蛆係咪完？

On9明亮

屌又針500
下半場一開始好地地
一尻佢就尻撚上癮咁
又唔撚見3-1 屌

阿積士你唔好咁賤格啦

rb 2:1

dllm 俄假真係on99

入佢老田戈

仆街狙啦
2-1 17c ft

no goal gel

17C

最尾一角唔開

me

蛆狗食撚屎啦屌

執屍 1.45

修仔杯佢

半2全2

修狗阿積屎 屌哂你地全隊老母

傻閪蛆

平時又唔見祖咁刷得

俄假封咩？

廢撚到

又比角撚 屌你老母

垃圾祖記

冇啦屌，和都開心

蛆狗

祖記冠軍 C朗個樣一d都唔開心咁

安曼
芝加哥
費城聯
維迪斯

ajax入番粒先好嗎

紐31

未？

就完場

祖記最後好彩無事

有睇場波就知祖記d傳波有幾廢

華歷肯入未

勁共勁共要絕殺了

兩點買咩

佢都知聯賽無挑戰勝啦

屌

拿多1分都封王

成班都唔認真踢

俄超成日細波走盤

修快入

美職半大晒
屌你老母今朝又唔見你半大

呢場？

我

支持

修咪再刷啦

痴撚線架阿積士 入波啦屌你老母

ajax我要半格夠架喇 幫幫手

閪甲禁樣攻法一球都無

反cup lm

等陣係咪要買巴下盤

同路

忍唔住去食口煙，各位幫我睇住先

齊羊！

ok

埸西甲咪撚踢啦

屌你蛆真係仆街黎
成撚日簽啲廢老
古亞達度踢到成pat屎咁又唔換
偏偏換貝拿迪斯治
屌你老母
抵你隊閪波歐聯8強收皮

阿積士如果0比0就一定係踢假波

西甲比多兩角

啲球員頭dupdup咁今場。搞咩

想問有無乜燈閪可以跟對家？

祖記真係食撚哂屎

我 羅馬X皇家蘇斯達

華歷簡奴入未

我番黎了！

國米大船？

4x5 繼續gogogogo

屌你老母球半兩球痴撚線

lm派

估唔到 都係我 入球單 笑到最後

祖唔係贏波咩

修和頓俾多15 分鐘你

Ajax一粒都無 嗌都唔洗嗌

事前都要派？

Jax 00??

抽我

西甲不如斬撚左佢啦 都唔知做緊乜1

ajax食撚完屎黎

我2注左佢嫁

西甲德甲停撚晒角

真係食撚左屎

邊4場

華歷簡奴唔係贏到華西贏唔到包底果隊下

西甲比多兩角先啦

我避左呢場

疤半大1.8
又想撚狗？

祖巴有無水

巴塞有美斯

修真係禁屌

入啦

好on9 贏錢咁撚難

Same

加柏入多球啦，屌

修入波未

華歷-2c

修 rb 華歷全部入球

華歷簡奴用下腦踢波啦

手足唔好幻想咁多喇 諗下場啦

華歷簡奴

西甲冰完未

屌屌屌
1.貓貓15.5b🖕🏻
2.切爾7.5b🖕🏻
3.曼城10.5b🖕🏻
4.拜人13.5b
5.德甲7.5s
6.英超10.5b

蒙 2.5B 啟航！

修哥你想點呀

快入

疤半細有無烈士

派我

唉 紐卡素10.5s頂撚住

蒙2.5B！
布魯日1.5半大！
gogogo

華歷簡奴係咪要人屌你老母

紐卡素

呢2日既波點賭..

入啦又

叫親都中喎

輸撚咗5k

西甲比多角

講真華歷簡奴肯用下腦一早入左波啦

10!!!!!!

入一球有撚用咩阿西士

快手屌多粒 阿積士

頂撚住

華歷簡奴
屌到你入

修上

阿積比多粒!!!!!

西甲9.5 goal

我好想贏錢呀教練

rb-4c
華歷-1c

想你中

華歷入未

會唔會貪左少少

唔中告鳩apple

快啦兩隊垃圾一人一粒 半格比我驗下個閪腦啦
點解我咁柒買左你地兩隊仆街

Apple準

門興RB是但一隊入

修仔刷角入波未

屌華歷入未 最憎人00

西甲11c

屌rb刷角啦

今日玩到想自殺

西甲var review 12m

屌你唔會10分鐘爆我3角掛

半2全2 食屎狗

主定客

乜事都無

屌西甲咁都冇 12

都唔夠1分 咁仲唔買 羅馬

唔清楚 我望住365
不過曼後乜都無

Rb入多粒定下ok?

3c

華歷快入

9c jump

9c

rb刷角

頂多輸半
都係個句
半一上盤比狗屌

華歷

屌你5分鐘頂兩角唔難下話 岩岩都廿分鐘先刷1角啦

唔好再刷啦

ajax rc

1/1.5上盤都係比狗屌

仆街戰神卡

10C

Ajax 戰神卡

西甲黑撚到
球証買撚左 0:0?

係

我屌咗

降班啦修咸蛋 阻撚著啦

屌 又爆角

秒爆曾經有巴打話我英超on9先買細，估唔到我又做多次on9

買中哂幾場0:0
全部買左fg

嘩,11C

屌你老母又爆 又gel爆

屌華歷簡奴2次比人黑左個 12m

唔會降啦...

紐 3-1

Cls 31

唔撚賭on撚9

連登力量

廢修

嘩,連中三元

痴總，抵輸呀宜波，大禁區邊飛頂入

華歷簡奴好慘幾次禁區中腳都無12碼

？

狂刷角啊🚩！！

降班啦 修咸旦 比番個位 卡城啦

屌你老母 修果場11c...

豬蛇你d反水呢

又咩事三連角屌

次次買親都係隔離場456,
我買個D場次就0:0

黑撚到
VAR 唔知有乜作用

唔會再買角細

ajax入多粒ok

黑鳩你

紅撚左仲想入

紅，難啲

戒賭

好多半大今日

天主教大學有鬼？

華歷簡奴炸左我即刻買左幾十no goal

賀分咸好似唔錯

反手gel勁撚到

卡數無端端兩連

屌你國際米蘭又出嚟害人

平手盤

修咸旦半2全2 屌那星

上次全場刷4角屌你老母

羅馬100000%

好，訓

德假d c冰到咁實

華歷求你絕殺

角際米蘭 信多佢一次

蛆記信左佢3次都死

咁明顯中腳唔中波都可以當無事

Jump 完未呀

好著數咁

扭記要冷封11c

唉, 西甲玩撚完
比人黑, on9

12

Cls

阿積士俾多粒

Rb平安鐘

西甲次次炸完都no goal 屌

點刷出黎果幾c

11.5b咁都贏 修追和ok?

西甲主場都比人黑
CLS
球証死啦

14c

唉 今日3場贏波輸盤 dllm

15c

明亮刷出嚟

比甲半大快手

點解可以咁易刷

明亮時間啟動

角圍起碼幾十倍

癲撚線個兩隊
我以為80分鐘有12.5c好穩
屌佢老母連5個c爆我賤種黎

角球外圍

屌鳩佢又輸半

3連X

明亮好痴線

西甲個球證又係亂9黎 肯定收左錢

收咗明亮

得返130 買咩

德假8。5s

頂 無買 卡數 角

乜7布魯日 快d開半大

華歷no goal 半場買5.1倍
輕鬆

一定假 睇過好多次 d波睇到好似好攻得
但最尾個腳一定射到好撚差
內定00

屌咁樣輸半好撚唔抵
屌佢老母 on9球證

垃圾球證 VAR都唔用 白痴

西甲個場 2隊d人都係咁on9 個球証仲撚on9

邊個係明亮

未join既快啲join
明亮tg 好有用

賀芬咸受讓咁撚吸引

華歷我屌你老母

？？

蒙彼GOAL~!~!

球證正仆街

修理番個靈魂先黎啦

你真係無左靈魂

有冇手足呢2日係贏錢？

有無all in 料
Jump到無感覺

04今季唔多掂

賭到傻撚咗

同路必豬

細注中 大注就炒

8000 > 8107

針撚左4k 想死

屌 眼花睇錯
照買

聽日準備一齊入錢我都針到傻

我淨係想追番今日輸果啲
已經唔奢求正數

根本無得贏

贏左3k

無錢 入條撚

冇

求聽日水..

疤狗角大全日重心

有冇人要國米派錢波

益大家
今晚揀左7場盤都輸 剩係中幾場大波
第8場揀左 羅馬盤

想要賀包

蒙彼2粒GOAL

Gun

有冇手足掛住我

今日針幾多 見你角球開左幾次對家

出現了

都係信唔過國米

黎緊有冇料。跟你all in
兩日針左10k冇感覺了

賀要了
唔買賀都唔會要屎浩克

法甲都半大 痴撚線

法界半場買晒兩邊

布魯日半大死左了 唉

買角好過 2邊都信唔過

走數中

last 飛燕諾半大
轟

派我呀豬晒啦

今日係馬會拎左2k番左大陸玩
聽日番到香港拎多2k入番銀行先

頭先有人揾緊你同小星星

放低幾場心水
2:30-4:00 全上盤 有廿幾30倍

美職近排d半大幾生性

去左邊 等你派

twing
賭多一陣先
次次派完都輸

明亮已經-5萬幾 差唔多會反底反到-1萬幾再-返 睇路

尋晚到今朝仲贏緊7,8k
而家0左

有冇國米同路
羅馬隊柒野得10％贏盤率

你上次就係未派比我 針左幾日唔見埋

奈斯半大24

支持雲sir

終於出現

有心分享就唔好開爐喇，就咁係到貼下飛咪算

好

史特拉斯堡 1-2 蒙彼利埃!!!
2.5B GOALLLLL

幾k

上盤狂魔

國米全格

史特拉斯堡 1-2 蒙彼利埃
祖記巴

今日買角全炒
買盤全贏
咩玩法

屌你老母狗會 唔派買唔到史特ng

巴塞個盤都on撚9 -2 轉埋 -2/2.5

20 30 叫爆

巴塞-2/-2.5 痴線

有無手足拎過mpf錢

對面係傑志？

Sorry,岩岩重手左少少

今日有邊場深盤係開得出

當對面曼聯?

國米1角

羅馬要fg

好想要下盤

三思呀，點解要拎

意假又角大
11.5b 又中

深盤又等針

7x1尾關 巴狗 1.5/2 1.67
兩球半真係比狗屌
皇蘇打狗都好上力

04角球
國米角球

唔好拎呀 聽日出去炒一日散返黎再屌波

就4

你老母就係狗

我一直以為你反手出水

國米同路 齊叫

好簡單，但衰在查到會有案底

有咩留tg慢慢傾

有冇數

路數*

我係

美職好正氣....

直取皇蘇客勝，當買六合彩
有無人跟

我上網都見到有人比人拉
但點先無咁易

年青人總係錯失疤狗角大上樓機會

有無介紹

屌佢老母 買左場00的半大 cls

中位數

過關
羅馬 巴塞 普埃

使唔使離港幾個月先？

見你反手中咁多都咁

上網報果d係衰on9，而且得幾單
但實際人數唔只咁多

我都係上網搵 有時辛苦左成日唔洗三幾場又比返馬會都唔知為乜乜

我朋友幾年前拎過 佢話佢返上去大陸幾日再落返黎
宜家佢咪照打工供mpf

真心呢幾日好Kick

國米中柱 屌

快入啦屌

呢兩日自私玩輸到爆廠

就買皇蘇 唔撚信佢羊三球

羅馬針

No so me

點on9法我見好多人拎

兩場美職角大又要針 佢老未
買大開細 買細開大

快刷角 屌你老母

當佢要煮你，話知你離開幾耐啊
你筆錢一拎已經唔見左，點解釋
有無錢請律師同政府玩先

全日重心 國米fg

點拎

禁信用卡拎錢好唔好

記得有單係拎兩次

冷靜d 各位，唔好夾硬黎

最緊要拎完唔好再申請拎咁on9

直接d黑財啦

國米一定有

頂住

本多終勝大法

咩叫黑財

唔洗諗 冇

各位賭哂就算 咪撚借錢賭
冇左錢最多再搵過 借左番唔到轉頭

係咪要辭工再等一排先做野？

真心唔好

除非你諗住單身一世

04咁醒神

刷角啦！唉

息係咪好高..

買巴塞 -2/2.5 454

allin左 1.5/2
輸埋下個月先賭

羅馬cashed

羅馬1-0

roma goal

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

針

fg收息 第一粒一定有 頂唔頂到尾就唔知

痴撚線玩到拎mpf 早死早著啦

易撚到

巴菜讓咁撚多點買

小法老仲咁撚勁

下

唔關高唔高事...
你邊賭邊還邊輸邊還得晒...

好奇問下有幾千 拎唔拎到出黎

咁係咪而家辭就得

無人知觸發捉鳩人係咩條件

可能係轉工.. 可能係新工用番同一間mpf公司.. 或是打政府工..?

賀仔認真啲好冇

巴塞傳教士式禁屌

羅馬好波

下盤24

國米個種廢

國米刷角係時候了？ 買角大？

payme可以拎幾千蚊洗下

轉推車叫叫我

低過5000唔犯法？
點拎出黎賭埋去

等佢高水

SO9做乜撚野

咩事

慢幾拍咁

國米唔似開到C大

買咗少少10.5先

佢落番8.5 就大大力啪落去。有冇同路

3 點美職角細送錢， 有買襯手

國米角大仲咁高中位數
中硬？

上場先害死唔少人

角米。無角。
我奶左野

刷角啊 國米！！
04刷啊！

羅馬比多球

支持小弟，好想派錢打救咁多位手足

想check mpf有幾多 已前part time都有供

9.5比較穩陣近排馬會中位好鳩準...

Block

我朋友無辭，廢時搞咁多，橫掂比人捉到就衰硬

乜都無做都block

國米上到3.5倍又買佢少少反杯

國米下盤補反cup又不敗

唔好啦 巴塞撚賭仔時間又到

好多人買10.5細。 國米

50' 0-0 再買主win唔好

國米又唔刷角

派我ok?

巴 8,5b 串美職9.5s

明明上次佢全4角撚我針咗500
啱啱又走去買11.5b

10.5s 國米 5分鐘內由1.97 落到1.66

曼城...

今日差啲想買拜仁角細。又差啲奶野

不了

咸b goallll

我奶咗3注了

國米 做乜撚野呀

SO9插水既

我2注 好彩追得返

抖抖回氣

利申。5000 payme using

10後第一次睇波?

自己踏波車咁就吹左

我信用卡爆左Limited冇得玩PayMe

角細米蘭

巴塞演藝學院

gg.

抖抖先吧

清早起床

今晚係下盤日

角米9.5 b s 各1.85

國米角呢

柏利斯天奴

國米win 一上到3.5 小注

落到8.5。即b

好多假波

咁踢法角米遲早要角球雨

不過今日國米怪怪地咁

屌 落唔到8.5

國米入未

買左巴10.5b jump定先

國米冇角＝冇入球

賀全格plz

羅馬12m

仆街 頭先熄咗。以為羅馬第二粒

fuck. 12m

really? sosad

var 走球12m
屌

唔好了。國米嗰場都係Skip. 仆街 好撚假

04 國米刷角啊喂

賀仔遲早比人追和

賀攻多粒先

賀仔不嬲搶攻 後防麻麻

唔買先中

買唔切 羅馬盤
跟咗TOT 買國米
等睇表現

諗緊賀仔場 3.5b

中

MLS 又串一次
入球 單

睇開巴都知
歐聯完 就算呢個陣
都係閪波

D波又開始悶

啲波好靜 開始。

就瞓著

點解巴塞fg高水過主w

皇蘇又唔肯攻下

諗緊巴塞嗰場買和

天奴禁吊

唔係點出糧呀

買埋皇啦

國米升到4倍整返1舊水博下

信多一次國米。信自己直覺

第一日賭咩...
意假 今年幾倡狂我覺得
好多爆冷爆到

國米角 9.5b 入？

屌巴塞有角未

信你 買1000試下

諗起祖記對熱拿亞嗰場 屌

國米冇角 世界變

皇蘇無壓力都唔攻下

共勉之

買車真係冇一樣係穩 除左下半場開波對家入波

諗緊8.5先去

天主教大學

國米唔出伊卡迪都戇鳩鳩

鬧情緒

btw 屌 巴狗 1.5/2都要死

係咁回後

協議半和?

保送羅馬踢走A米

跟盤搵食啦皇巴 個日2場都平手盤 2cls

一睇就知依幾場會開哂客

係。 我有老友都輸好多 嗰場。好似賣分咁款

再輸就黎護級

賀仔踼防反 不過唔多對路

屌你馬會 又嚇鳩我。又熄盤

今日和左波撚到

國米係度jm9

國米-9c
04 -5c

國米輸撚硬 訓得

羅馬 CASHED

國米咩事。

疤上盤針得

廢咗好幾場了 A米苦主

賀0:2

國米-8c
04 -5c

巴7.5b

all in左疤 而家上左ifc

賀仔3.5b 真係有機。唉 太遲了

正氣RB 賀仔

波圖對家有冇同路

你買左幾多場

巴菜 飛燕齊半大

國米-7c
04 -5c

美斯無乜狀態

刷角米蘭快入

馬會成日鳩封

無左9.5。

德甲唔好再入啦....
俾我回下血

goallll!

巴塞肯入味

屌你SO9你明知自己越位你仲行過去

買波圖贏波輸盤

屌巴塞刷角未

國米jump

屌了 13倍買左國米no goal
依家點補好

4－1紅左個都咁勁

鳩猜到2046

兩晚無訓。係時候訓

屌你皇SO咁都唔入

點解會買左疤角大， 屌

撲街巴塞 3.5b jump

巴2c

屌你SO9

飛燕諾on9 diu

上場我已經奶撚過野

屌佢老母又輸

So 9又揀波踢 屌佢老母...

史特拉斯半三全三極力頂實區

屌你巴塞

今日D低水半大都開唔出

呢場西甲個球證又係垃圾

又要買又要補。。。

疤1:0

咁都入 on9

半主了

半細 CASHED

秒完半場

疤狗
蛆狗
拜狗
鏝狗

正仆街

皇SO都唔知做緊乜

寧願你踢到好似潛艇咁好過宜家踢埋D守勢波

Approved

覺得皇so受3球都唔夠佢死

係咁肯自己後場猜

咪又俾巴迫走

唔覺疤菜呢隊仆街炒到 皇so頂盡輸兩球

04 國米 刷牙

皇SO散架喇

賀繼續入佢老母

蒙彼正氣波
再次證明平手盤 買客勝算高好多
1.92 輕鬆補血

贏一球夠啦

蒙彼對家原來中得一球龍廢到

10分鐘無問題啦

屌史特拉追和啦

國米 柏斯 反cup啦

1001